屯門有支那狗係360門口便溺

今鋪唔知正皮定負皮好

唔喺360門口痾屎 已經算係俾面福建幫啦

其實想問吓絲，著裙唔係想斯文啲咩，啲中国人又踎低又棟高腳係咩玩法

冇所謂啦大家都係一家人
包容下

屈臣氏係對面

中國特色屎魔法

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

射得好

360 = 狗廁所

支那人屙尿，負評
360，負評
負負得正

保護手足

市中心

一O-O

咪影到手足條賓周，respect

手足身體力行，後生可畏

唔割

大媽含緊撚咋
你知強國幾興呢味野

乎合國情

你到底㡬憎佢

負皮 應行入舖頭屙